我真係對你好失望

開口埋口講理想
你有冇理過我既感受

因為理想無你份？

收嗲啦 你兵黎嫁咋

人地心入面都冇你 你咁厚面皮做咩？
利申 同緊自己講

我唔係

所以我冇再搵佢